「海通肺炎」又係海通 真係叻

個員工自私 海通既管理層都唔見得好
根本海通就自己將員工put in risk
成間公司咁多內地人
Bcp 淨係分team A team B + 靠員工自律申報咪同政府一樣

係呀有人lpc 同ifc感染呀
咪日日/隔日要人番！！！14日僭伏期呀 識唔識中文呀 管理層！

【IG被hack del埋】自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 入黎再follow同share

又係海通

補番我朋友個朋友個朋友張證呀

大陸底係咁上下

根本要香港人條命幫佢地搵錢

Bcp係叫ifc既人去黃竹坑番工

如果感染左咪又係玩死香港！

推

推完元朗再番黎

聽講間野唔比員工全wfh，遲早成間野員工中招，冚包散。d management食左屎嘅！垃圾公司

屌,d中資想點呀

飯都唔比帶呀
話係公司食飯就出warning letter!

女朋友做過，好采走左
間間公司都叫人自我隔離先啦屌

為左錢佢地真係唔理人生死
馬照跑工照返

咁PK

海通係醒嫁
ifc lpc wch 有幾多間公司？
全部都要接受海通洗禮

政府home office
我地中國海通話要隔日番 日日都要有人番呀
Work from hell

仲有one island south 無限極 永安

外加一堆唔帶口罩外國人

返工返到變walk to hell

管理層表示 ：唔識繁體中文 sor

佢地信政府
依家都唔知衰...

最接受唔到係帶飯係公司食...出warning letter?!

唔明lpc wch，係邊度？

黃竹坑 同 李寶椿
依家公司出email叫dept head自行決定員工洗唔洗番
班紅底dept head搏表現為bonus就一定要人番嫁啦

番個頭就 自己睇路啦

啱啦
支那關係網一鋪收檔

新年個單報紙都登晒
都係要人番工

真攬炒

我公司都有人中，仲要完全無人提，工照返，我屌佢老母

真係好癲...海通仲要派國產口罩
淘寶有售人人當寶

做得支那公司預左啦
自己唔quit怪得邊個

好似話驚有味，唔知係唔係

大陸人番左office 3日
佢地都係檔住個嘴嫁咋！新嬌肉貴要透氣都係露個鼻出黎
一定有飲水 因為個3日已經咳

依個時勢quit左真係要搵你養

係仲吹到話人力資源部會不停巡
咪迫晒我地出去食都唔知會唔會野到其他人

好撚野公司

攬炒先鋒

香港唔止一間支那公司，一齊等社區爆發....

咁海通真係發揮到無人能及

Bcp管理層將個波交比dept head
dept head就等到有同事開口問 先去講當日安排
唔問就全體番工
想知第二日點安排？ 再問啦

係佢樓下做
聽日照常返工

之前個單係當時人出院番左公司一排啦
好期待二次感染

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

帶飯.....祝你好運
我地要夜晚先知聽日洗唔洗番